{
    "exceptions": {
        "invalid_date": {
            "message": "D\u00e1ta-am neamhbhail\u00ed curtha ar f\u00e1il {date}"
        },
        "send_message_timeout": {
            "message": "Teorainn ama ag seoladh teachtaireachta le Tibber"
        }
    },
    "services": {
        "get_prices": {
            "description": "Faigheann s\u00e9 praghsanna fuinnimh in aghaidh na huaire, lena n-\u00e1ir\u00edtear leibh\u00e9al na bpraghsanna.",
            "fields": {
                "end": {
                    "description": "Sonra\u00edonn s\u00e9 seo an d\u00e1ta agus an t-am go dt\u00ed a n-aisghabhfar praghsanna. \u00das\u00e1idtear an uair dheireanach den l\u00e1 inniu mar r\u00e9amhshocr\u00fa mura bhf\u00e1gtar ar l\u00e1r \u00e9.",
                    "name": "Deireadh"
                },
                "start": {
                    "description": "Sonra\u00edonn s\u00e9 seo an d\u00e1ta agus an t-am \u00f3na n-aisghabhfar praghsanna. Is \u00e9 an l\u00e1 inniu an r\u00e9amhshocr\u00fa mura bhf\u00e1gtar ar l\u00e1r \u00e9.",
                    "name": "Tosaigh"
                }
            },
            "name": "Faigh praghsanna fuinnimh"
        }
    }
}